【Be Water】流水式聚集 對抗限聚令

面對港共刻意打壓
將限聚令延長至8月31日
而警方濫用兼選擇性執法
明眼人都知咩事
我建議係呢段期間
以流水式聚集進行活動
所謂流水式聚集
即係唔會企定定等齊人
然後等人帶領
而係各自做自己野
但時機一到就同時一齊進行活動

要做到呢樣野有三個步驟
1. 將手機時間set做由網絡供應商提供

2.設定鬧鐘鈴聲為《願榮光歸香港》

歌可以直接係dgx巴打既網站下載

建議大家下載原版

An機可以直接set做鬧鐘鈴聲
而ios就麻煩啲
可參考
入面既教學

3.將鬧鐘響鬧時間較做每次流水集合既指定時間
當歌聲響起眾人就合唱然後叫口號但同時保持流動
大家亦可以將snooze length set做5mins
即係5分鐘之後重新響鬧
又或者以此為開端然後進行其他行動

記住我地要Be Water!

Be Water!

push

如果成功更加可以發展到無孔不入
無固定地點
全港夠鐘一齊響起《願榮光》

行動post無人理

推

默默推

樓主好波

有得諗

唔記得轉ac

Thanks

推比多啲人睇

輕鬆廿連

推

btw 係健康申報表延長到831 唔係限聚令